政府派錢換新機

見政府終鳩於派四千蚊想換左屋企部廢腦佢
想各想ching比啲意見我
CPU: intel i5 9400F
motherboard: ASUS ROG Strix B360-G GAMING
display: ASUS DUAL-GTX1660TI-O6G
RAM: Team Elite DDR4 8GB 2666MHz x2
SSD: Samsung 860 Evo 250GB
Power: Corsair CX550M
機箱: Antec VSK3000B

叫雞啦屌你老母青頭仔

得4千 你諗住唔買邊part

買張靚少少既卡都唔夠

你呢張list講緊係屋企架舊電腦定係新機?

嗰4000元你到手時先講啦。我朋友响職津處做，佢話有排都未出到錢。

新機見七千唔到咪上嚟問下

RAM: Team Elite DDR4 8GB 2666MHz x2
SSD: Samsung 860 Evo 250GB
Power: Corsair CX550M
機箱: Antec VSK3000B
勁

派錢？收到先再講啦
D錢一日未到手都唔好咁老定

老實講 咁樣砌 D料都唔靚
可能你筆直限制 咁樣夾硬砌
不如買架2手機/2手料 再換張靚DISPLAY好過
都唔知咁樣砌用倒幾耐